金宣虎討論區 (1) 韓志平你係我地永遠既男主角

金宣虎小檔案

中文名：金宣虎、金善浩
原文名：김선호
英文名(教名)：Daniel
暱稱：酒窩王子、紙片人、綜藝小白
生日：1986年5月8日
職業：演員、舞台劇演員
學歷：首爾藝術大學廣播演藝系畢業
宗教信仰：天主教
出道日期：2009年 (舞台劇)；2017年 (電視劇)
代表作品：《Start-Up》、《抓住幽靈》、《瘋了，因為你！》、《Two Cops》
綜藝節目：《兩天一夜 第四季》

個人頁面

個人instagram

官方fan cafe (선호하다)

近期代表角色：韓志平 《Start-Up》

舊照精選

Gif精選

世界上有一種完美，叫金宣虎
歡迎大家入坑，一齊瘋狂討論

留名
依家係viutv 追返抓住幽靈

韓志平你係我地永遠同唯一既男主角

近期訪問合集除左最後嗰段搵唔到，其他都係有英文字幕

LM

話說呢，唔睇第一條訪問都唔知，原來有好多場面都係即興反應，而且多數係南柱赫即興先咁南朋友真係好慘，其實佢發揮得好好，啲即興有加到分，但係比南道山呢個角色一野扣晒啲分

係我都有睇到宣虎話佢都喺佢身上學到好多佢之所以咁乞我地憎都係因為演繹得好好慘

無計啦真係唔敢再睇呢個編劇啲戲，下次呢個編劇再出新戲嘅話，我實等到出晒大結局再睇

係我不嬲係追到貼嗰啲黎，好享受每星期追劇，會好有動力但呢個編劇要blacklist

樓主揀既舊相同gif精選真係
以前嘅相好有鄰家男孩feel

啱啊佢真係好正我仲有好多但一次過post唔晒慢慢分享

女友視角系列 第一彈

d人話佢同朴敏英會拍新劇係咪真架

推

Yeahhhh 留名

本身仲覆緊你個po點知爆左

有咩有source乎？

我啱啱再睇韓網，連係咪真係做《Link》男主都未知播

我都係
睇完start up之後好嬲
去咗睇之前宣虎拍個套加油吧威基基2 笑到我肚痛
諗住之後開始追兩日一夜

佢無論咩角色都消化得好好
有冇睇《瘋了，因為你》
佢啲眼神演技融化左我
兩日一夜正啊記住由第四季第一集開始追

好
《瘋了，因為你》未睇
但睇啲cut好似好好睇咁 準備睇呢套同兩日一夜

四集短劇黎，每集半個鐘但好高質
俾埋汁你

編劇真係要跪玻璃，呃左咁多人入套劇既坑，仲要浪費埋南柱赫演技。。。。

btw呢套戲最大得着係發現到金宣虎呢個好演員

呢段過千萬view 既cut

好正
仲有佢望住女主既眼神 aww心臟爆擊

女友視角系列第二彈

正啊 等陣開始追先

yeah

一開始嗰度
前幾日都突登搵返佢床戲cut嚟睇
見到佢終於唔係工具人好幸福

今日新片 AAA後台得獎感言
西裝宣虎真係好正

Lm
仲未睇最新一集2d1n
完左劇每個星期仲有宣虎睇 好開心

有冇人覺得2d1n 鏡頭都好鐘意宣虎，成日都特寫佢既反應 又真係好養眼

靚仔嘛 佢啲反應又真又靚仔 無理由唔比個特寫佢嘅

留名！！一見到佢個酒窩個心就融左
好離譜

預計於12月31號所舉行的《2020MBC歌謠大祭典》，則是邀請了最近非常火熱的演員金宣虎，來擔任表演典禮的主持人！

wow 紅la紅la
同允兒一齊做mc

CNN Indonesia 最新訪問
但字幕係印尼文

又屌到爆post
quote返

其實我好明白第一集睇完會覺得想睇落去既感覺
因為我都係咁
頭5集都ok
由寫信到老豆想搞生意去到人生最後一分鐘買炸雞真係好好睇
另一邊廂毒撚寫program想成功呢啲等等既topic真係好少見（我都睇開日劇但呢幾年越黎越垃圾而且日劇唔知點解做唔到咁有創意）
但我想睇多啲startup有關既野唔係毒撚打低男神溝走女神囉

終於得閒入嚟LM辛苦曬樓主做整合

朴敏英希望係真

留名！！我係睇兩日一夜入坑

好鍾意見到佢個額頭
韓國梳化服真心好犀利

我愛金宣虎 好可愛

Lm先
今晚開始睇2D1N

個心理即刻平衡返

你好有心！搵勁多佢啲圖同片

南朋友表示

你仲係好嬲 我都係好想睇佢地business 方面既野 但可惜呢套劇只係掛名講創業，實際係講三角戀既tbb式膠劇
但最好笑係連觀眾都唔支持官配既愛情線雖然男女主事業愛情雙收，但個結局係冇辦法令人接受，完全零共鳴老老實實，以一齣電視劇黎講，可以話係失格

多謝支持

謝謝欣賞好滾動！
話晒都係頭post，想整得靚少少，大家可以慢慢J

其實好想知佢反應雖然冇可能其實佢行到而家呢步都真係付出左好多努力

佢黎緊做歌謠大戰MC，希望都係set呢個髮型

兩輯相都應該要長期置頂鎮po

好 pin第一輯先

都係pin第二輯先私心覺得靚啲

睇咗幾集威基基2
宣虎係入面個角色勁cute
每集話唔會再相信自己家姐之後都係信咗傻更更

掛住追214未睇佢入面戲份算唔算多

呢套第一季好笑啲
但可以輕輕鬆鬆又一集

女友視角系列第三彈

都多㗎仲有感情線
依套可以輕鬆睇

留名 最近追返佢嘅兩天一夜Cute到爆

正 總之唔係forever alone既工具人就好

但我睇完呢個真心覺得佢同金智媛好襯

hi

大製作都咁失敗，其實都幾樣衰🤣🤣

好彩演男主角係南柱赫咋比著係其他無咁多死忠fans嘅演員演嘅話，分分鐘就咁就整臭晒自己個朵

我諗佢地應該冇真係喺美國取景掛係既話真係浪費晒啲製作費

我有啲好奇宣虎當初係咪都想做男一分分鐘係選唔到如果係既堅係塞翁失馬焉知非福

呢個結局係典型TVB啲happy ending 黎明明如果講真創業 玩親情煽情應該會幾好睇 係要focus係男女主條loveline到 寫到啲角色奇奇怪怪
中段既劇情完全同個結局0張力 浪費時間講無謂野
唉 曬撚哂

Lm
因為startup中意左金宣虎先開2d1n睇
愈睇愈停唔到 見到金宣虎愈黎愈放
以前我唔中意睇綜藝 難得呢套令到我而家日日翻工都想早啲收工翻家追

lm

好似睇住佢成長咁希望佢愈做愈好

呢度有英文字幕版

志平

講開掛羊頭其實梨泰院都係
開頭好熱血
但最後又剩係focus係女豬（真係勁豬西好撚樣衰sorry）到
不過點都冇start up咁過份

其實我有睇原作漫畫漫畫好睇好多

今次分享gif圖

氣球下不得了

超可愛

二十幾歲既佢真係巔峰

其實依批大部分係15-16年話劇時期
韓國年齡都已經三十
不過依個時期真係好正
而且佢下班路Fan Service真係完美

原來係咁啲韓fans又話係20代被騙添但堅係唔似30

呢張似真。二十代

笑死 早排Twitter瘋狂推佢大學時期啲相同片
真係笑死我 不過都係好得意

佢大學個髮型好似花樣男子

我又Share下 希望無重覆
成部電話都係宣虎啲相 仲要一張重覆save左幾次

點解佢都成三十幾歲，仲可以好似20歲咁可愛

笑死睇開兩日一夜 金宣虎係裏面成個傻仔甘同我睇start up 兩個feel 反差勁大

你話佢個樣邊度似34你話佢20頭我都信

小乖乖

唔知幾時先有得睇

金智媛都幾好 我鍾意
我見仲有人想佢同徐玄振一齊拍
睇到佢地整嘅gif我都覺得好似幾正

BTW 想宣虎同姜漢娜有機會再合作演男女主
真心覺得佢地今次無loveline好浪費 明明好襯

睇完你個留言冇耐 見到呢個fmv又真係幾襯

係囉 就算冇loveline都應該比多d戲份嘛

永遠童顏

佢對fans真係超好不停自拍fan service好羡慕

倒數54321都可以數亂既傻仔

佢真係好傻好得意
我記得一開始啲問答比賽 佢完全唔識答
問首都嗰啲一個都唔識
佢係淨係掛住做戲 其他野都係黑洞
完全係志平既相反好好笑

希望佢可以去吓其他綜藝做嘉賓 我諗效果應該幾好

我想佢上大逃脫又有金鐘旼陪佢
仲有上認識的哥哥都應該幾好笑

我反而想佢上Running Man 一來可以識好多人二來又可以增加下人氣

係喎RM都正我好耐冇睇啦 自從gary下車之後好少睇但如果佢上我一定追

繼續分享

作為男粉絲 我而家仲未抽離到佢咁嘅結果 其實我覺得個編劇有啲問題 寫到佢咁慘 又咁好人 除咗錢同嫲嫲乜嘢都得唔到

編劇何止係有啲問題
根本成個package係男一黎，連童年演員都係主角御用既南多澟
真係由一開波就誤導觀眾
仲要偏偏係朴慧蓮如果係其他編劇寫既我都冇咁激動我本來真係佢fans黎 所以係嚴重覺得被欺騙同背叛

仲要係天然散發既可愛，唔係扮

真係開咗宣虎討論區 多謝樓主
大學路idol今集21坐喺氣球下面個段q到

其實我覺得係經理人公司唔俾佢改劇情

歡迎歡迎

咁間公司真係冇腦啦唔改衰過改而家搞到個朵臭曬

最尾笑得好cute

佢同徐玄振都係我心目中喊戲最有感染力既男女演員
如果佢地一齊拍多喊戲既劇 我可能集集都喊到死

每次睇兩天一夜都好amazed
佢真人咁呆萌 但係劇入面咁型 演技真係好好

尋日睇咗兩集威基基
佢同老闆拍拖個樣笑到我
生無可戀咁

宣虎啲gif圖真係好正
佢嘅笑容真係會溶化人

個part我半夜笑到肚痛

MV出咗新teaser
好期待

最好J都係劇入面d西裝look

正啊 好期待

好想快啲到15號睇mv

Caption翻譯

오랜만에 셀카 ◡̈
저의 퍼스널컬러는 가을 웜톤이래요😄

久違的自拍 ◡̈
(個app話)我既personal colour係秋季暖色調😄

出場短短幾秒，佢既眼神已經道盡千言萬語
上一個teaser都係

佢做既話劇《冰》開始Ticket Presale，好想去不過冇可能啦好羡慕啲人可以見到佢真人做戲

更正係15號開始
btw佢入面既角色係做刑警

紅咗唔即接男一浪漫劇
反而做返話劇
真係不忘初心

聽講呢套話劇係之前已經應承左接，睇佢schedule應該差不多成個一月都係公演。好想佢快啲firm下套電視劇作品啊！經紀公司一直都未firm佢真係做《Link》

應該係之前已經接左 話劇通常早幾個月已經定好CAST
不過佢都講過佢唔會放棄話劇架
希望之後有機會去睇

如無意外都會一直演到三月

好羨慕
希望未來可以去睇佢真人做話劇

睇左第一集2D1N
收埋零食好可愛

正呢幾日好忙，遲啲番黎同你地再傾！！

d飛一定難搶過演唱會個場地又無咁大 又唔係場場都係佢做

佢又真係好乖咁自首 笑死

唔知大家有冇follow呢個ig
係宣虎身邊嘅工作人員開
佢本人都有follow
可以睇到更多宣虎

佢本身已經係大學路偶像
宜家紅咗啲飛只會越嚟越難搶

YES！！唔記得擺埋落頭post添

以前話劇既poster 表示葡萄個女仔

我都因為宣虎開始睇
次次影佢大頭都不自覺微笑

第一張真係不得了，個種男神光～

佢勁有綜藝感
佢可以做全方位藝人，唱歌又好聽（得閒可以為自己既劇唱ost)，演技好又咁有綜藝感...

第二張gif既表情莫名地吸引～
我好想搵返佢係2D1N比人淋濕頭個張gif唔個有冇人有印象係第幾集or有冇呢張gif

無變佢宜家都keep得好好，多左份成熟感

是咪呢張

睇咗咁多相覺得佢最好睇真係 startup 個 look
可愛得黎好型
可能同個髮型有關？

係呢集la~有一張係佢濕左頭撥頭髮，好charm

搵唔到 得呢幾張

佢真係好正
又型又可愛

啊搵到！！！

source:

waaaa係呢張la感激樓主

第二張gif<< 同感 睇start up 果陣忍唔住loop左幾次呢幕

淋濕頭應該係e49

佢經常不自覺吹瀏海既動作我成日loop 好正

分享多啲志平圖

今日出嘅訪問相 好鍾意第一張

試過扮佢吹 發覺唔容易

話劇角色Poster 好型

刑警虎

搶到都聽唔明 到時只可以係門口等接放工
仆街肺炎完未

《瘋了因為你》gif分享
著圍裙既佢真係好可愛

接放工都好啊

順毛好可愛

真係橫睇掂睇都唔似三十幾

大笑左

笑死 仲要搵張南柱赫個樣成個黃渤咁

救命笑左
道山好似係喊緊嘅樣？

男神光系列忍唔住要再整合一次
真係好鍾意呢輯相

仲要係望錶，好似嫌唔耐煩想快啲走咁

個酒窩無得頂

好正
唔知點解特別中意睇宣虎做發嬲嗰啲戲
見到佢鬧人或者做嘢好認真個樣真係型到癲咗

啱啱睇完《瘋了 因為你》
樓主好介紹
佢望女主啲眼神同演技都好鬼正
四集唔夠喉 如果呢套多啲集數就好啦

我都有試 但我冇瀏海

我都睇晒 兩個鐘當睇套戲 好快完
宣虎望住女主啲眼神好有愛

女主每日都有宣虎煮嘢俾佢食 等佢返屋企
佢係咪前世拯救左宇宙 今世遇到宣虎

見到佢笑 我都會笑

快啲睇依段 唔好意思個樣真係好可愛

Lm竟然見到有post討論金宣虎

我都係最最最鍾意嗰段！識貨！

yeah!!!
宣虎都話喺呢套入面既角色係最令佢難忘當然韓志平都係啦。但拍start up之前佢最鐘意金來菀
睇完我終於明真係好正，唔夠喉

頂佢真係超級無敵可愛
之前做vlive啲fans係咁撩佢，佢都好怕醜係咁笑

same佢鬧人把聲好磁性，好有魅力。
喺Start up入面就更加覺得佢好聰明，好有腦，雖然係毒舌但句句有一point

Vlive真係好可愛 係咁傻笑 Fans問咩都會答
點解會咁可愛

真係好想佢地再合作一次
兩個勁有火花 每次都想問點解會係短劇
依個角色真係超正 當初睇到勁心動

睇得出佢好單純好易怕醜，希望佢可以一直保持呢種單純

佢對fans真心好可以做fans真係好幸福

我都想知點解係短劇不過正正係四集所以劇情上冇拖泥帶水好正
得閒無事都會想翻睇

諗起佢ig live以為自己熄左
然後問staff佢有冇亂講野

係 覺得依套係佢拍嘅劇入面完成度最高
畫面演技劇情全部都好好
START UP最無語

我果陣睇住直播真係笑死我
但真係超可愛

十分同意
我淨係可以講，多謝編劇寫到佢紅左

佢個怕羞樣真係cute到

真係虐出fans

我都係 一邊睇一邊好羡慕女主角

真如果佢有多啲集數就好啦

Btw其實女主真人有個sad story...佢係前幾年出車禍過左身既金柱赫既女朋友
件事過左一年佢就拍呢套，見到佢喺劇入面笑得好開心就覺得有啲心酸
希望宣虎既笑容有俾到啲正能量佢

如果有續集都好

Yess

原來女主角就係金柱赫嘅女朋友
唉 好心酸
希望佢之後喺現實生活都可以揾到幸福

再random分享下
呢個youtuber係宣虎既真fans
佢剪曬宣虎所有可愛既moment出黎
有興趣可以subscribe佢channel睇下

呢段係宣虎講「好煩啊!」既合集

宣虎唱歌片段

有益健康既宣虎合集

對宣虎既心動瞬間

同埋佢演技其實唔錯 對眼都好靚但之前真係冇點睇過佢做戲 希望佢可以keep住拍多啲好作品!!

佢吹頭髮真心不得了

節奏快 唔拖劇情 搵啱男女主角拍 有cp感 已經贏左

日日都有新野睇得唔得㗎

私心希望樓主下次開po 2 可以嘅話 擺翻女友視覺/gif/interview/youtube 上1/2 樓鎮po 大家可以隨時重溫J

佢之前好似主要拍電影 近年先多啲拍劇
你有無睇過隧道 我覺得佢演得好好
雖然套戲後面都多bug 但都幾好睇

我會努力
唔知會唔會開到2呢

ohhhh!!!! 我就係聽講多bug所以冇開睇完Signal個要求變得好高

有新訪問 希望遲啲有英文字幕
好好笑 佢話佢成日search自己個名 然後入去fan cafe睇啲留言
佢話一直都有留意 會like啲寫俾佢既comments
每次interview完都會諗 啲fans會唔會知呢
佢最鍾意既留言係 「啊之前都冇發現 但真係愈睇愈靚仔」

好可愛

佢真係好可愛好純
相信就算宣虎紅咗
都係嗰啲好謙虛嘅人
性格真係好好

Ahhhh sorry quote錯link 原來有好幾段上面呢個係講佢既戀愛style

下面呢個先係講留言

依個應該係2年前訪問嚟 應該係演完百日的郎君
最近應該見佢大勢又cut左出嚟
好似同原本個訪問差唔多內容

兩年前嘅半語Interview

係韓國演藝界既清泉

係bor～～ 重要特登分幾段再擺上黎好有機心
唔知有冇eng sub version～

啊搵到yeah!!!!!

佢真係好單純
同埋佢成日都話無實感自己人氣
同埋覺得係因為男女主角先多人關注自己
真係好謙虛

今日出嘅訪問都有講就算有人讚自己
都會同自己講唔好太興奮 要好好企喺演員嘅位置上
心態真係好好 太完美

好難得希望佢一直走花路

努力推po
每個禮拜傾下新一集兩天一夜 希望好快有新劇 好快就會開到

睇威基基/最強送餐員

佢開心又怕羞個樣真係好鬼cute
好多comment都係講緊志平個角色 如果俾佢睇到更多讚佢本人既comment就好 郵局嗰個幾掂

好中意睇佢俾人撩
想睇多啲佢嘅怕羞樣
笑到見牙唔見眼咁真係好可愛

呢個係咪套start up既post?
睇左一集半發現唔對路 想問係咪ntr?

佢真係好可愛
我翻睇咗佢個怕羞樣勁多次
點解可以咁可愛㗎！！

好正呀
快啲到15號la
好期待mv
首歌都好似幾好聽

啊啊啊啊啊 好正

見到佢對眼水汪汪咁我都想sad得嚟好正match曬志平處境

治癒返

韓國成日發生呢d 野嫁啦
老屈中學欺凌人、老屈人前人後兩個樣真係屢見不鮮

好期待 仲有幾日咋btw好想睇佢拍嗰啲廣告添

宣虎啲眼神真係冇得頂
啲演技好到癲咗
話劇fans話佢係「藏起來的寶石」真係講得好啱

佢笑我會好開心佢喊我都會跟住心痛
好耐冇對演藝咁投入到感覺

其實可能係PR&打手落場都唔定，話晒金宣虎依家咁樣無啦啦紅左，其實影響左好多其他一線男演員ge機會，話唔定係對手想借輿論打番佢

詳情可以參考此post
可以屌既位都屌晒
建議睇到第九集好停

［Netflix］志平與他的free riders 後續討論

想問吓而家有幾紅？

唔算好紅，但佢都係近期熱潮啦，ig followers都漲4倍wor。可能你會話我陰謀論啦，但如果我係佢對家，就係要趁佢未企穩一線嘅時候隊佢啦，等到佢企穩左再整都無用，到時就已經多死忠撐佢

諗起青春紀錄劇情

我諗下套做男主都成功就真正上位

我要去學下韓文了

其實冇乜特別 臨緊聖誕佢幫隻app賣下廣告 但佢講悄悄話好可愛

唔洗入伍又少左2年空白期
每個星期仲有2D1N曝光率

同埋唔係淨係講緊韓國
佢係海外真係多左好撚多fans
印尼係癲左 啲舖頭餐廳係用韓志平做宣傳
如果係team志平會有discount

佢依家未企穩我地都撐啊 宣虎打手全面進場

留名琴晚先知有呢個po
Startup睇到12終於棄咗
要鬧嘅都俾大家講曬唔多補充
依家見到南柱赫同suzy都有種煩躁嘅感覺
金宣虎真係好可愛 準備追2d1n 希望佢快啲有下套擔正做男一嘅劇！！

我見好多人話第一集好好 但其實我見到達美阿爸俾架車撞成咁仲流住鼻血去present都算之後仲要買炸雞搞到死咗已經覺得jm9

之前見到宣虎有印尼訪問都覺得奇怪 原來hit到咁

唔知有冇人提過 琴日出左微笑PD既訪問
佢話同初次見面相比，宣虎係形象變化最大既member佢話：「係正面既改變。感覺到佢之前係少少內斂或者猶豫，後來先比較自然。最近佢第一次展露左我期待既樣貌，好開心好享受咁玩，所以好有趣。」

搵到英文版既全篇訪問

韓文版在此:
宣虎既表現真係愈來愈好
PS 214一週年快樂

係仲要係CNN
堅係紅到癲 唔只一間舖 係好多舖頭包括salon

歡迎好鍾意你個名
支持你快啲睇214另外追埋佢其他作品

呢段其實我有同感真係誇左
但呢個bug比起其他位已經唔算得係咩

我呢段睇到喊見到佢手機wallpaper 又諗起小達美好可憐

佢死個個位係sad 但我都覺得撞完車若無其事去present係誇左不過我知咁係想強調佢為左爭取投資有幾desperate

呢part我都爆喊
盒炸雞係因為仁才同小達美嘈交時 嫌佢哋老豆窮 話唔覺得炸雞好味亦都唔係真係開心而係扮出嚟
但達美覺得跟爸爸係真心開心
所以同家姐嘈完交 最想食嘅嘢係炸雞

達美爸爸死個part同首歌好sad
但我都覺得佢俾車撞完真係好應該去一去醫院 呢part係一個bug
但整體第一集真係幾好睇因為志平同嫲嫲仲有親情嘅part好多

繼續女友視角系列

趕住去present我反而比較理解 但係present完都唔去醫院就知個老豆一定要死

就算present完即刻去都未必救到 已經錯過左黃金時間佢買完炸雞都已經...

最近睇返Pinocchio
啲伏筆位真係埋得勁好
究竟朴惠蓮start up搞乜

最近由頭嗰集開始追返
初初宣虎嗰時真係好怕羞
但見到最近集數啲cut
佢明顯俾以前笑得開心好多
希望佢做綜藝上手咗壓力會冇咁大

所以我真係講左好多次我覺得唔係佢寫或者係寫完俾人夾硬改劇本

佢最近訪問都話完全冇負擔好享受拍攝
好戥佢開心
記得佢開頭係好緊張 每次拍214前一晚都係失眠 一分鐘都訓唔到

呢張gif都好cute

我覺得可能本身男二係男一 可能演員問題 宣虎去做 調返轉改 第十集打後應該就開始改

有冇人有最強送餐員既1080P可以開心SHARE

有無人留意志平係startup係用12/13張cafe相做電話wallpaper

見到笑咗

我都想搣

救撚命啊 南道山可唔可以死撚咗佢

日喊夜喊煩撚到 見到即飛

最後幾集飛哂佢

IG 350萬啦

係同一間cafe 不過搵唔到exactly一樣嗰張
啲人笑佢做乜用呢張做wallpaper 完全唔符合韓志平成功人士又cool爆既人設

佢皮膚究竟點解可以咁好

好快就4M

依張係宣虎親自upload喺孤獨房架
因為好多Fans都想要依張相
有一日朝早宣虎就出現喺孤獨房然後上傳左

Omgok我決定去down返kakaotalk

佢喺孤獨房1 但長期Full
不過最近多左人走 但我仲未入到
但都無咩所謂嘅 其他人都會post出嚟
佢依家比起之前都少左去孤獨房
但佢有講唔會讓個位出嚟 笑死我

宣虎係kakaotalk 有fans group? 係咪所有人都可以join?

佢真係好可愛我頭先有search
一開始啲fans同佢講孤獨房 佢唔知乜黎
佢話孤獨既金宣虎？但我唔係真係咁孤獨喎笑死me

有個谷係佢本人有join，但應該full晒我一陣睇下有冇其他谷join到，之後再分享點入（如果入到）
呢啲谷係只share圖，唔可以傾計

孤獨房係open group 不過基本上係share 相/片
唔會討論 用嚟收圖多
每間房1500人 依家好似開到第11個
另外有不孤獨房 就可以討論有關宣虎嘅野
不過係韓文 有kakaotalk就可以入
喺open chat搵고독한 김선호방
不孤獨房就搵 안고독한 김선호방

專家

比較多人而又未full好似就12
作為參考123號房先係本來嘅房主開 不過無咩所謂
要入其實好簡單 有位嘅話 打岩password就入到
Password係宣虎出生年月日

好啊 麻煩哂樓主
煲左咁耐劇而家先知有呢啲谷可以join
唔駛下下search facebook/ twitter tag

打完年月日但話唔啱

大家用香港電話號碼入唔入到啲房 佢似乎係因為我用海外number唔俾我入

你係12？其他房係出生年月日
12係話劇開幕日210108

原來係咁

謝謝

應該入到？我都係香港電話號碼
但我係之前入嘅 依家唔清楚

我上網睇好多新down KKT或者之前del左再down番既人都有類似問題
睇下過幾日點

我見到而家金宣虎孤獨房開到十幾個
個個都爆晒咁濟
睇嚟要mon住個一號房
好想入

我見有人係mon左半年都冇位

我都係用香港number
但好耐之前開
唔知關唔關事

我send左個去support度希望佢地解決到
我懷疑係因為del左kkt太耐

不過其實都係好偶然佢先會上
而且1號房嘅人都會post出去其他地方
反正我等左好耐都入唔到
演員我係第一次見有咁多個
劇播緊果陣真係幾日就Full一間 好癲

Waaaaa入到12啦！！！
原來係因為我冇create到open profile
仲有幾個位淨好彩

唔該曬

之前入嗰陣見到開到咁多真係嚇親
嗰時重特登去search下其他演員係咪都係咁
有啲Idol都係得一個
證明金宣虎真係紅到癲咗

岩岩睇完瘋了吧因為愛
好！正！
宣虎真係！演技好好！
好彩世間而家都欣賞到佢
希望佢一直紅落去！

有無room 1 link?

睇緊最強送餐員

搞掂啦 唔該晒樓主同改名絲
雖然睇唔明 但係見到啲fans會capscreen寫字回覆好得意

前幾日都睇咗
佢啲眼神真係好有戲好正

Netflix 上咗百日的郎君
為咗宣虎 諗緊睇唔睇好
但重有好多佢做男一嘅戲都未煲返

補link

有冇其他演員/idol數字參考吓 一線嗰啲通常有幾多間房到？
我淨係識睇IG嘅followers 判斷呢個演員有幾紅
但有時個數都唔準 因為有啲韓國演員好少玩ig

係因為唔可以係谷內直接打字
通常係capscreen咁求圖+致謝

我都係自己估（帶返頭盔先
有睇過金秀賢 朴敘俊 南柱赫
算係好紅嘅演員
好似都有1-2個但未到爆嘅程度

Idol嘅話防彈都好似幾多下 好似大約2-3個？
但idol嗰啲唔同成員同一團又有唔同房
睇過blackpink 跟成員嚟分都係得1-2個
但都唔係長期爆
利申：冇咩留意三代團

但都冇好似宣虎房咁開到10幾個
重要個個都爆晒
不過唔排除啲人間間都入
但我估應該唔會有人咁得閒

睇IG follower
我會覺得係顯示到喺全球嚟講有幾出名
但孤獨房嚟講宣虎真係好誇張下
可能係佢本人入咗去同埋話劇儲落好多fans
唔知關唔關事
其實我都唔知
純粹係我嘅指標

唔係啊我見啲人真係集郵咁入曬啲房cls

佢地自己講當然唔係個個 但有一堆人係咁

我知有人入幾間但未見過間間入
不過我覺得同Fans性質都有關
孤獨房應該早一兩年比較Hit
之後有啲房已經無人講野
所以都未必可以話好準確

BTW我覺得同話劇粉無咩關係
因為2號3號應該都係今年嘅事
增長幅度快絕對係因為Start UP

唔該晒絲打！ 其實都唔指望會入到見到宣虎send野 不過都想盡力支持下

今日J下佢啲吻戲

睇完start up 入坑
志平酒笠真係好可愛
好鐘意佢同奶奶嘅對手戲
簡直係全劇精華

佢同奶奶先係真愛

btw Start-up既OST連所有背景音樂都出左
雖然好唔gur個封面 但大家鍾意可以聽下
撇除劇本垃圾 我覺得套劇既配樂係幾唔錯 包括純音樂

宣虎幫話劇宣傳既訪問有字幕

呀真係好似男朋友咁好鄰家男孩
快啲嚟照顧我啦

수지唔要你我要

其實真實真係會發生d咁既事。 中一既時候有個同班同學上上下堂暈左要送醫院，後尾先知佢好傻豬咁為左唔遲到，亂過馬路比車撞，跟住見自己只係皮外傷就繼續沖返學點知原來佢已經撞到內傷但自己唔知。。。

岩岩睇完百日朗君，不得了佢可唔可以做古裝既男主角，好正

韓劇post見人講過話拍古裝冇得賣PPL嚟R贊助 所以近年古裝劇愈出愈少

塊面紅卜卜個樣好Q

想問多唔多佢既畫面？追左一集見得少少 諗緊睇唔睇落去

Btw 成日覺得佢做男二會唔會太靚仔 又高 好搶鏡

佢去到後半段會愈黎愈多鏡頭

套劇好似都幾好收視 但個女主角d口音好大媽feel

係 收視公約一齊跳growl

我覺得南智賢唔太啱做古裝

啲人喺度j宣虎幫214啲廣告配音把聲

諗起之前有集214結尾都係搵佢做新聞主播講肺炎d野 佢把聲好好j

之前睇奇怪的搭檔都麻麻地
都係為左睇宣虎古裝
話晒佢可能以後都冇得接古裝

2D1N 最新嗰集

佢西裝look真係百看不厭

Netflix Asia訪問
到底佢幫Netflix做左幾多個訪問
但都係好可愛啊

我啱啱見到都想poNetflix好似仲有好多貨

又係呢件衫
Netflix 玩擠牙膏式出片 係咪每個禮拜一條

未睇新個集 間房已經有好多新gif
睇佢跳舞 諗起呢條威基基宣傳片 佢唔正經個條片跳得好cute

咁我今日開始煲先

話說佢係咪推咗套新戲

Ice? 好似係話劇？
啲人應該搶飛搶到傻

Tvn

之前公司回應討論中 之後就無消息
未知會唔會接

disco bing bing 嗰段
鐘旼同 din din 就快死
宣虎繼續自 high

disco bang bang

佢跳舞真係好搞笑

近排yt睇得多宣虎嘅片
突然間suggest咗依條俾我
佢跳nunu nana勁好笑
好似好驚jessi咁

佢呢集西裝look都好正
仲要戴住眼鏡揸車

佢呢個look 真係好好j 睇左個開場n次
同佢之後崩潰好好笑
話以為自己一直係好型既演員 估唔到原來咁不足

佢跳disco bang bang 個畫面我覺得拍得好靚
可以直接用黎做個宣傳片

宣虎都跳得好有喜感佢真係越嚟越放得開

諗返起佢第一集攞住支自拍神棍 on99 企喺路中心
仲用屁股對住鏡頭喺行李攞返 d 朱古力棒出黎
一年之間明顯進步咗好多
睇到我老懷安慰

係 佢之前對住部識郁既cam 都覺得好神奇
好似超人回來了d細路仔 好cute

出左MV啦

MV making film

等左咁耐終於出
好正呀

1theK 都出左 大部分fans去左個度睇
大家兩邊都刷下views

btw又有留言event 請大家係佢ig同youtube都留言啊如果youtube既話記住加埋hashtag

선호야, 그동안 수고많이했어, 잘했어. 이제는 걱정하지마, 우린 꼭 네 옆에있을거야 ❤️
#SleeplessMVActorKimSeonHo
#KimSeonHo

意思係: 宣虎啊，呢段時間辛苦你啦，你做得好好。而家唔洗擔心，我地一定會喺你身邊❤️

Why youtube冇既

我見youtube有就睇 無留意邊個channel出
1theK係咪mainsteam d 係既我全力loop呢邊先
留左言了 今次有無話係邊個搞 定係fans自發鼓勵宣虎?

我都唔清楚 似係fans自發
大家努力推

oh btw 1theK係mainstream既kpop channel 冇錯

另外分享下 呢個個宣虎鍾意聽既歌單有興趣可以bookmark

連歌單都搵到，勁！！

多謝g持

真係好正

題外話：有冇人覺得男一係李鍾碩做既話 效果會唔同哂

其實真係唔關事係個編劇寫到個人設好垃圾，如果個演員演技愈好就愈凸顯到個角色係幾乞人憎
南柱赫其實算發揮得幾好，係編劇令到佢犯眾憎

唔會人設太濕鳩

我都追先

本身冇追開兩天一夜 都由第四季第一集睇番

見到佢個綜藝呆萌黑洞樣 加有時想背叛個啲諗法真係會忘記世上嘅煩惱

估唔到有po討論宣虎

我都係由第一集追到最新嗰集
本身係為咗睇宣虎
睇到而家係為咗睇埋 Dindin + Ravi + 政勛 + 世潤 + 鐘旼
6 個加埋嘅互動睇到好治療

for新入坑兩天一夜巴絲
第一集有段正片無播既係宣虎怕醜露肉背浴入水既片
唔好錯過

岩岩呢排先sem break
第一套睇start up
睇韓組長睇到好虐心

你係咪睇曬 定仲睇緊
可以參考下我地之前個post
圍屌左幾十頁

我都係冇睇開，但追追下變得好鍾意啲member同埋其實呢d戶外綜藝好少見女PD，但微笑pd真係lead得幾好
本身係為左宣虎睇，而家係鍾意埋個節目本身
希望佢地長長久久

兩天一夜長長久久
睇落就知佢地無咩演員/歌手包袱 好落力玩 成員之間既互動有愛得黎又好好笑 例如Din宣/Tom and Jerry 真係好似一個family 咁

係呀 而家睇到6個都支持
尤其當孝子din 佢成日話唔可以做錯事 兩天一夜要繼續做好耐
個時我就覺得kbs一定好慎重揀人今次 再加上之前出過問題
所以宣虎俾選中證明佢係個圈度都應該係正人君子
所以應該係表裡一致嘅好人 個下真係會覺得自己無欣賞錯呢個男演員
拉面ravi都好正
搞到我會去search佢地啲歌黎聽 好似Dindin是Dindin 同Raindrop咁
鍾意兩天一夜嘅朋友都可以聽下

尋晚睇哂啦

話說我真心好好奇佢地係點揀中宣虎
佢嗰陣真係綜藝既白紙，同埋唔算係出名既電視劇演員(唔計佢舞台劇既經歷啦)
214節目組真心好好眼光，完全係掘到寶

你有冇飛住黎睇
btw睇完快啲睇佢其他作品啦

Agger 啲成員之間好有火花唔只din宣/Tom and Jerry其實無論點mix and match都有笑點

首推 瘋了 因為你
得四集 節奏好快 仲有過千萬view既kiss埸面

笑死我之前係咁推 而家到你接力
真心強推 睇完冇辦法唔愛上宣虎

真係好好睇 樓主無介紹錯
睇宣虎做男一之餘仲有佢既眼神演技
睇完start up 睇呢套就完美入坑

係ptt睇到TMI合集發現佢地幾個好有緣分

● 金宣虎在雜誌採訪中提到決定出演《兩天一夜》的契機

因為一起演電視劇《抓住幽靈》的文瑾瑩，曾經提到和214的盧真英作家一起去南極拍過
企鵝紀錄片，說真的很棒。
因為是在收到《兩天一夜》提議前聽說的，所以在會議時見到真的很開心。

有一篇係最近採訪方PD關於2D1N一週年

去到後面淨係飛 男一同女一
因為其他支線幾好睇

準備睇兩日一夜

宣虎會出演驚人的星期六啊
同Heize一齊上 係朋友特輯 應該係文世潤邀請上
26號會播出
（之前已經有傳聞 果然係真

超級開心好期待

嘩 正呀！好期待
想佢上多啲唔同嘅綜藝

堅定流

係有咁嘅傳聞啊 主要係睇到某間製作公司嘅電視劇planning
入面係有寫到Link主演金宣虎金智媛
仲有寫套戲會推遲到8月
但暫時無任何官方消息 亦無新聞 係未確定
所以都唔洗咁興奮住
但我希望係真嘅 而且同公司

我都希望真好似唔錯咁
不過見虎要做話劇應該都冇咁快拍到

好期待綜藝黑洞出現！！！

望住佢個酒窩仔 心都融曬

一開始睇錯以為宣虎同Heize拍檔一齊做朋友特輯
心諗佢地有咁friend咩

好耐無見金智媛 之前睇三流之路幾鐘意佢 係真既就好
佢下星期終於有新劇

Omgggg 傳聞係真！！！！一定要睇

哇如果係就好 超級襯

第四季第一集開始睇

Yess我都知佢出演既契機，但我好好奇究竟作家係點搵到佢而決定邀請佢可能都係聽文根英講

係啊 綜藝小白

女演員嚟講好鍾意佢

如果係金智媛 d戲接得咁密？
不過我都幾鍾意佢 兩個都靚仔靚女 幾襯
希望宣虎下一套戲可以上一線

好期待

而家睇到副圖 再諗起岩岩威基基佢個山羊 真係又尷尬又忍唔住要望多兩眼

由第一集開始追返
想快啲追到live但就唔想咁快睇晒要等

MV嘅相
好有秋冬季嘅feel好正

宣虎真係好正

補link

宣虎真係好型

宣虎新髮型捲毛好正 又後生左
好似係有獎問答遊戲 2揀1估宣虎答案 贏咗有親筆簽名

初頭佢地係車到討論信果陣已經覺得好有bromance feel可惜左呢對咁有火花既演員

話劇團體照 宣虎好好睇啊

哇 認得有幾個都係拍開劇既實力派甘草演員
不過都係宣虎最靚仔

一開始都好鍾意佢地既互動唱愛國歌嗰度笑左好耐好可惜

好啱做wallpaper

公司logo 都專登轉左菲林片style 好有心思

出左預告啦
係西裝宣虎啊
喺0:20 出場

驚六IG更新 真係好型

呢集幾時會出啊

西裝+露額=冇得輸

韓國26號夜晚播，多數第二日就有中字

12月26

露額係成熟型既感覺
做咩個個仔仔都着哂西裝
btw 宣虎唔知係燈光定個妝 白左咁多

好型仔
同 MV 個 feel 好大分別

依家start up完左之後 日日除左番工就係睇兩天一夜 愈睇愈覺得宣din好甜

兩天一夜好睇 第一集宣虎就連抽中左幾杯咖啡
好叻

見佢秒速訓着 都feel到佢好攰

宣虎成日話 Dindin cute

係 仲要訓野外

仲要俾鼻鼾夾擊個下心痛

睇完最強送餐員 都幾好睇

Lm 抓住幽靈嗰陣入坑
冇諗過佢因為start-up 紅左咁多好開心

仲要攬住佢 仲心動過對住秀智

我都係抓住幽靈入坑
雖然唔係跟住追 係後來先補睇
但見到佢咁多人鍾意 真係開心

今日兩天一夜造型超好睇
同dindin係真愛

有間studio路透話宣虎同Elle + Kenzo 香水合作拍攝
睇黎好快有新J圖睇

之前睇個dindin電台 宣虎特登推晒其他schedule去上佢節目 睇得出佢第一次上電台節目好緊張 但係dindin都好照顧宣虎 同埋ravi都話dindin係好仲要嘅hyung
dindin又成日係instagram同節目都為宣虎打氣同祝賀佢
所以佢地兩日一夜應該真係成為左家族咁
呢個時候就會好多謝格伊方
慧眼識宣虎 又俾我地個個星期見到佢 又為宣虎帶黎更多支持佢嘅前後輩

哇好甜 幾時結婚

琴晚嗰集兩天一夜去到最尾
宣虎真係水做嘅男人
預告下集又要跳舞

Cosmopolitan雜誌相 真係好靚仔好好睇

新作品係翻拍電影洪班長嘅電視劇
宣虎飾演洪班長洪斗植 tvN劇 出年上半年播出
但暫時未有官方消息確認 但我又好興奮

依個綜藝每集都有一個主題咁扮裝
嚟緊嗰既26號播 應該係扮出席年尾頒獎禮

呢家女主傾緊係申敏兒

我一直覺得佢好熟口面, 原來係拍過金科長

公司回應左積極討論中

話劇個人海報
救命真心好型

想俾個 like 張配圖

感性的🐱🐱

好想佢瘋狂拎獎

綜合埋攝影師+造型師+宣虎IG
重複左嘅無post 今次真心正

世界級靚仔

希望有！
可惜tvn冇演技大賞 最佳男配非佢莫屬

宣虎出左條聖誕驚喜短片啊
有英文字幕

每次睇都覺得好神奇
邊到係似34歲

今期兩天一夜

佢呢條片成日都偷望稿

2021.01 Noblesse Men
救命真係好型
畫報天才OMG

第三張

又要搵代購買雜誌

會否太屈機

link 入面有片同翻譯

韓志平既vibe

尾二戴手鐲 戒指個張好好睇 佢隻手好靚

睇完百日的郎君了

套劇無咩悶場都算值得睇
配角好搶鏡好討好
幫套劇加咗好多分
仲有好幾個位都幾催淚下

靚仔到

上年

用咗大約5日追哂兩天一夜第四季
有啲後悔睇得咁快
所有成員都好中意
覺得佢地真係好Warm

睇得咁快

太好睇 停唔到
半夜睇佢地食野覺得好肚餓
啱啱睇埋瘋了因為你
得4集好短

絲打睇得好快
見到兩天一夜成員愈來愈熟又成日互相幫大家宣傳覺得好warm

哇世界級你係冇飛咁睇曬？

1.5 個鐘 X 55 集
絲打你唔駛瞓？

絲打好勁煲得咁快

其實瘦左真係差好遠，睇佢高中張相真係肯定冇整過純粹瘦左，同髮型問題

基本上無點飛
但有時介紹食物太耐會飛下

有神快拜我追到21咋
平時返工+返學冇咩時間 又唔捨得咁快睇曬

提提大家今晚有KBS演藝大賞
韓國時間8點半開始 香港時間7點半
可以睇youtube直播

但KBS搞非接觸頒獎典禮 只有主持同頒獎嘉賓喺現場
得獎片段同表演都另外錄 不過希望214可以得獎啦

另外NAVER NOW今晚會重播上年宣虎做嘅電台
時間係香港時間10點
但撞左演藝大賞嘅時間
大概係咁

Yes去KBS World個youtube channel會有live睇

嘩 早知中學個時識番個肥仔啦

雜誌ig更新

ps 今次係宣虎第一個雜誌封面

補返雜誌封面

宣虎攞咗新人獎啊

恭喜恭喜wuli綜藝小白very well deserved

Po返條full video先

呢年佢不論係接梗 好笑位俾反應 hold game 能力都進步左好多
前幾日睇完sbs有在錫同jessi 今日又有佢地 黎緊31 MBC會唔會又見到

叻仔！

可惜無得現場拎獎

好好笑 佢哋頭先表演跳舞

希望有片...

前面仲有段係ravi自己跳（未搵到）

片在此
好正啊

佢哋忍笑忍得好辛苦

原來Dindin都拎左優秀獎 同214拎左最佳節目獎戥佢地開心！恭喜曬微笑PD

懶係chok樣咁但宣虎個ending shot好靚仔

thumbnail 擺佢根本係 clickbait 黎

冇錯明明Ravi係最落力跳最耐個個片名都話宣虎係ending妖精

話劇又有新相

一見到DinDin 鐘旼chok樣 頭痛頸痛咩pose都出齊已經忍唔住笑
Ravi 跳開舞條腿都可以咁幼
最尾鏡頭咁識做 搵宣虎做ending 妖精

懷疑 Ravi 只練腹肌背肌唔練腳
（學 Din Din 話齋係 fashion 肌肉 ）

記得佢哋話Ravi 冇乜力得個樣
不過第一二集嗰時 佢哋玩大腿摔跤 Ravi 係大力到贏咗世潤 以為佢都有操開腳

少量兩天一夜劇透

啊啊 宣虎好靚仔呀最後個樣 勁多鏡頭

佢地跳舞chok到自己都忍唔到笑
金鐘旼好認真地扮型

嗚呀又有新訪問 好幸福有英文字幕!
btw祝大家聖誕快樂

唔知佢而家記好晒舞台劇 d 對白未

記到既應該之前214要背詩都叫背到既
話晒做左咁多年舞台劇

28號有vlive直播睇

終於今晚有得睇驚人的星期六啦！！！

有冇巴絲知start-up第一集一開始個首叫咩
搵唔到

你係問純音樂？我知道邊首

最後嗰首Not Yet就係

啱啦 thanks

係咪仲未有中字

未見有中字
我啱啱都搵緊

未見，外國嗰邊都未有英字，得生肉

宣虎發動鏡子兄弟技扮鐘旼嗰段
同埋又喺 tvN 提兩日一夜
P.S. Cameraman 好識做俾咗好多大頭宣虎

好似
同埋編輯都好有私心 特登擺埋全身shot + face shot一齊播

宣虎Vlive 70幾萬人睇緊

重睇威基基2個感覺唔同左好多

哇原來佢ig followers已經突破4m

開始睇緊威基基2

team志平

原來有兩天一夜po

兩天一夜第四季討論區

係啊但沉左好耐你地好似推返上去？

係啊 前幾日樓主上翻水 一推po就多左好多人傾

一齊幫手推下

推左

又有新訪問

Vlive 有英文字幕啦宣虎真係好可愛

韓國嗰邊出左月曆 好想要

有無人睇緊 MBC 歌謠大祭典？

有 窒窒地 官方又無link

佢同允兒唱 Perhaps Love 好緊張

俾佢搞到我gay gay哋

好搞笑

歡迎入坑

呢個要pin

虎虎今晚係有啲緊張 始終第一次做live MC
我覺得佢表現算好架
yoona同另外個mc都做過好多呢啲show
定係虎虎係yoona隔籬所以怕醜仔 真係好cutecute
Yoona應該係唯一一個我接受到佢同宣虎一齊嘅女藝人 郞才女貌

又幾襯wo衰鬼

佢最尾唱完仲要眼仔碌碌🙈🙈🤣🤣
心臟不行了！

睇緊start up嗰陣已經俾佢吸引咗
永遠男一 小乖乖

佢怕醜緊張個樣真係超級無敵可愛

真心係眼球淨化couple
宣虎一定係因為yoona怕醜好難得見到佢地同台，如果第時有機會合作拍劇都幾好

真心！我都勁中意yoona
佢兩個一齊 真係絕對支持
仲要勁襯

我覺得而家佢個勢幾好 分分鐘tvn link唔做 做KBS親生仔 開套劇比佢

齋睇good boy啦 其他飛得

我覺得佢同yoona襯過同文佳煐添
yoona真係所有年代女團top1門面
同🐯🐯好襯

同埋感覺yoona潔身自愛啲 無乜太多緋聞

新各位虎迷巴絲新一年健健康康！繼續個個星期有新鮮虎仔睇！

新年快樂大家最緊要身體健康希望宣虎都健健康康 2021繼續走花路 綜藝電視劇舞台劇愈做愈好

好襯呀

佢地既眼神笑容係一樣

睇start up睇到好頭痛
想返去睇兩天一夜慰勞吓心靈

個時我都係靠兩日一夜吊住條命睇start up

男主個光環大到
唔係有奶奶線我棄左

最新嗰集兩日一夜

希望佢地2個開套劇

想問下邊度有高清啲嘅兩日一夜睇
底清有啲難頂

你係邊度睇？其實個人覺得英字版清過中字

都係QShow果啲

笑死 原來宣虎太賣力做214俾經紀公司警告
但正正係咁先有反差萌夠可愛囉
下下顧住曬形象就唔係我地鍾意既宣虎啦

汁：

btw係最新一集，我未睇到但被劇透
上面唔記得加密添sor

好似

Noblesse Men B Cut
連B Cut都好好睇

竟然無人講今晚兩日一夜live
不過勁lag lag到睇gif咁

Lag到PPT咁一秒一格
因為太lag所以仲搞笑

3分鐘左右
Lag 到好好笑

新人lm
啱啱睇左唔夠一半start up 男二女二二山其餘配角都好寫得幾有張力 好吸引人睇 但係男主真係扣哂分
唔好俾我估到就算女主知啲信係男二寫都沉撚哂男一

想當年我哋鬧到爆 post 嘅日子......

［Netflix］韓劇START-UP (2)

［Netflix］志平與他的free riders 後續討論

又回帶

唔想追po劇透不過其實都估到大概劇情

睇start-up真係有心自虐先好做 我地個時被fake開左個㼛就靠宣虎撐埋落去
建議新睇嘅巴絲睇一集start-up要睇番4-6集兩日一夜唔係你會好難捱

有無ching一齊追番佢之前拍嘅劇？
可以一齊討論下
呢排係viu 睇緊捉住幽靈
好心動呀diu

我嗰陣話睇 Start-up 睇到有 PTSD
都係靠睇兩日一夜先捱得到

大家都中晒志平毒

今晚又有兩日一夜睇!!!!

話劇新劇照

好fit呀宣虎！

每個禮拜最期待嘅事

睇完一次生肉 再等夜晚出中字

啱啱睇完
有時見到女主咁衝動真係會炆
但宣虎真係好靚仔又好戲

我睇到都好嬲😂😂次次都要宣虎幫佢執手尾😤
仲要停薪！明明好好等錢洗！
不過個劇睇到我有d心寒

viu淨係有得睇到第8集

係。。所以後尾又去咗其他網度睇
我五日裏面煲哂16集因爲佢
不過講真佢同文瑾瑩真係冇cp感
呢個有啲可惜 不過成套劇都幾好睇
都幾緊張 鍾意🐯🐯嘅你一定要睇啊!!!!!!

每集兩日一夜🐯🐯整見咗個斧頭😂
仲有佢訓左🤣🤣

有會員就可以睇晒16集 其實會員都唔係好貴
再唔係其實可以去藍色viu睇
雖然都要做會員但唔洗比錢
只不過佢嘅分集係跟之前viu電視播嘅分集
所以會係22集 但有高清 應該好過其他免費嘅網
比各位參考下

唔該晒!但藍viu會唔會有啲位cut左

電視播我都有睇 我印象中就應該無Cut嘅

宣虎客串henry youtube 2:15-2:25 應該係MBC舞台彩排

補同Henry嘅自拍 好可愛

今日更新左上次Cosmopolitan雜誌花絮
真係好好睇啊 同狗仔玩個樣好可愛

DAZED 2月號應該有宣虎啦
再加埋上次拍左嘅Elle Korea
今個月至少有兩本雜誌

同狗狗玩好cute

追完兩天一夜依家追緊抓住幽靈 高班長好正 愈黎愈中意金宣虎

唔知有無人有興趣
宣虎第一次上驚人的星期六嘅片
有英文字幕

係緊身衫呀

兩天一夜睇到第5集MT
跳舞估歌仔好可愛

omg文佳煐有機會做Link女主，再同宣虎合作
但究竟宣虎幾時先確定出演

唔得喎 威基基入面佢兩個真係毫無cp感
其實女神大熱都係因為車銀優黃寅燁唔係因為文佳煐囉

其實宣虎仲有套洪班長出過新聞但未確定出演
我覺得洪班長機會大啲 個角色似係佢想演嘅
而且官方立場係積極討論中

Link果陣嘅官方立場係會用心睇劇本
估計應該唔會接晒兩套啦

之前唔係傳金智媛做？想睇佢同宣虎多d

金智媛好戲好多！想睇佢同宣虎演技
文佳煐做黎做去都係天真女 用同一把扮無知嘅聲

想睇佢配中殿mama

扮無知既聲其實佢地兩個現實都冇咩cp感，啱做兄妹多啲所以一傳文佳瑛有啲嚇親
私心鍾意金智媛，一係同徐玄振拍都好

ELLE雜誌相

係！佢係越嚟越襟睇 越嚟越有種魅力
我已經睇埋加油威基基2！

好過同文瑾瑩I think

Btw我睇waikiki俾另外2個男主笑死
成日都做埋曬啲低能野但係成個畫面都幾和諧
另外宣虎家姐yuri都幾正
現實係yuri 87年🐯86年 佢先係大個個

我係男都覺得佢好撚屈機 如果我係佢就好

其實waikiki我係主要睇佢地三個互動好好笑
佢地三個唱ost都好好聽

仲心諗幾時有開直播 原來係抖音開

宣虎會特別出演RUN ON! 演電影導演
下面果張應該係拍攝現場嘅相

黎啦黎啦宣虎代言既廣告終於出啦
雖然係teaser都好正2月5號會出正式廣告
個brand既youtube channel banner都係宣虎

再分享下兩張佢代言Edition Sensibility既相

上左star1 2月雜誌封面

宣虎同Elle x Kenzo香水拍既廣告
之前樓上都有post啲相 今次係片

睇佢哋真係好好笑 希望嚟緊有機會拍第三季 btw 佢哋都係8號出世！好夾！

好鍾意佢

今集兩天一夜

我係睇兩天一夜先識佢 而家諗緊睇唔睇start up
（因為唔鐘意南柱赫所以猶豫不決緊）

唔駛擔心 你睇完絕對唔會鍾意左南柱赫架

睇 start up係金宣虎演員另一種魅力 skip左南柱赫嘅戲份就得
送上志平劇照 佢喺套劇既西裝恤衫造型好好睇

志平嘅魅力係我會話如果再揀一次我都會為左佢睇多次start up
雖然都係會一路屌編劇同男女主一路睇

之前我同事同我講孔劉係佢老公我仲笑鳩佢 叫佢唔好ff早啲訓
結果而家我有報應

點解金宣虎可以咁靚仔 完全唔似三十五歲

今日係宣虎電視劇界出道四週年恭喜宣虎

宣虎二月雜誌ig 頭兩張仲有#金宣虎 tag

好多雜誌相

志平有新廣告

噢！賣！CAR!

韓志平look新韓銀行識揀

韓team長nim

佢講野快到我以為較左倍速

又有新廣告

我想買佢最新一集兩天一夜戴果頂帽 朋友話佢戴果隻色已 經斷貨
大勢男唔係浪得虛名

廣告黎喇

啡色頂冷帽？咩牌子黎架 想睇下有冇其他色

嘩都唔平喎 然後我地就算買到呢隻色都難carry

連埋件褸都好睇 但拼色好難襯

啡色唔係好難襯姐

Run On 今晚第16集有宣虎客串

覺得如果自己戴呢隻色個㼛會似粒栗子

個頭*

估唔到拍番阿文 一開始以為係威基基舊照

有一秒驚佢地confirm新劇合作
想睇宣虎智媛多啲有新火花

想睇志平客串多d不過都係期待

我怕下個合作會係朴信惠 佢既劇我無一套睇得完

有傳聞係朴？
我都麻麻地 上一套睇佢已經係阿爾罕布拉宮

無呀
但考慮到佢地同一間公司而且朴又真係同好多一線男星拍過劇 遲早會到宣虎

友情客串 因為金科長導演

源源不絕既廣告

今次訪問戴眼鏡 好得意

副眼鏡係咪又跟住dindin買

定係dindin送嘅呢

隔離 post 見到

感同身受

呢個都好好笑

Ravi 打左俾世正？ 留名聽日din din 妒忌mode on

我覺得書峻幸福過志平起碼攬過幾次

書竣仲有約會去街街 志平乜L都無

想問有無人知start up bluray既消息？
定已經截止左

想買黎cut番啲高清韓志平出黎

真，志平仲要一直工具人到佢地結婚

新既片頭好可愛
唔知最後揀左邊張相做新既宣傳照

今個月嘅雜誌新相

4張poster都好正 私心西裝個張

如果揀咗第四張我諗佢哋會lur地
嗰張真係接受唔到

跳Ravi隻新歌

原來又接左Canon廣告
訪問在此

叻仔

新訪問

官方網站新相 祝大家新年快樂

好鬼靚仔

呢段片不得了

挑戰買話劇飛但完敗笑死

志平又有新版廣告啦

同IU買唔到自己演唱會飛係同一道理

我都想講IU段憤怒買飛記又係好笑

睇緊威基基2雖然唔夠1好笑

1真係好好笑

睇完3集 得少少位好笑

Edition sensibility 真係狂出廣告

佢地個ig 幾乎日日都有新相

好正可唔可以代言直到永遠

Canon ig 間中都有

又有新pizza 廣告

之前同阿文拍嘅廣告出街啦

又有廣告

啊原來你post左

口罩廣告

高志碩重現人間

新韓出左making

造型同startup好似

係啊直頭係志平concept，佢入面既語氣都係。新韓都認左

今集兩日一夜